［澳門人入］點睇你地澳門仲未有示威遊行屌柒個政府?

要返工，要排隊買飯買水，不了